他与她会面的承诺对众议院民主党人来说是不够的。 2021年2月5日，Gabby Birenbaum解释道，玛乔丽·泰勒·格林委员会的罢免投票 
 如果没有这些中间商，需求就会不足，对于许多拥有牲畜和作物的农民来说，切断它们是唯一的解决办法。 我们可以结束美国的饥饿——如果我们愿意对我们的粮食体系做出重大改变Pierre Ferrari | 2021年1月29日|时间 
 当地联邦法院关于如何挑选潜在陪审员的计划招致了批评，因为许多批评人士认为，该计划在增加陪审团多样性方面做得不够，这个问题已经持续了几十年。 联邦法院的陪审团选择计划遭到抨击，玛雅·斯里克里希南，2021年1月22日，圣地亚哥之声 
 尽管美国有一些社区卫生中心，但支持者表示，这些中心长期资金不足，无法满足社区的需求。 为了让更多人接种疫苗，优先系统需要放松 
 同时，运气本身也被证明是不够的。 数十亿年来，地球一直适宜居住。 我们到底有多幸运? 托比·泰瑞尔，2021年1月21日，奇点中心 
 经过90分钟的商议，陪审团发现证据不足，宣告Lizzie无罪。 你会住在丽兹·波登的斧子杀人屋吗? Nina Strochlic | 2014年10月30日 
 德克萨斯大学招生过程的透明度不足是一个超出政治范畴的严重问题。 德州大学对其摄政王的马基雅维利战争|大卫·戴维斯| 2014年10月27日|每日野兽 
 医院热区护士的不充分的协议或不称职的操作。 凯文·布莱耶，2014年10月19日，每日野兽 
 还有防护装备不足和指导不足的问题。 埃博拉护士像士兵一样勇敢|迈克尔·戴利| 2014年10月17日|每日野兽 
 Redlener说，应对埃博拉疫情的培训、技术和设备不足是这些削减的副产品。 埃博拉恐慌比疾病更糟糕|Abby Haglage | 2014年10月9日|每日野兽 
 (a)营养不良，通常伴随着不卫生的条件、贫穷和不足的食物等。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 警察不足以对付劫掠者，不得不向这些省份派遣正规军。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 通常情况下，在那片海岸上，所有救生船的力量都不足以满足对它的需求。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 书面通知不必签署，不充分的通知可以通过口头沟通加以补充。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 现在他明白了，他和弟兄们到目前为止在生活和教义上都表现得不够严厉。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德